[Yamaha Soundbar] 有冇手足知新嘅YAS-108香港幾時會賣

見到美國 台灣已經賣緊
但係香港好似冇聲氣
有冇手足知

推

用緊yas207

唔想用subwoofer

質素如何？近排都諗緊買4000左右嘅soundbar 見yamaha都幾多人推薦

207就一致好評嘅基本上